毒撚真係好難溝

最近識左個毒撚 覺得佢叻得黎又幾可愛
所以就諗住了解下
點知佢冇用ig，fb對上次update係2014年 都唔好講乜柒snapchat
想知下係咪單身都唔得
咁whatsapp再睇下，發現佢上次上線時間係前一日中午

仲要係一日最多覆幾次機個隻
問完佢食左早餐未要到夜晚先覆我

仲要係超簡短，好似玩緊你問我答咁

究竟你地d毒撚係諗緊d咩

gay

not gay

或者人地根本唔想覆你呢

會仲有依d人架咩
毒撚唔係秒回咩

為左唔覆我特登唔on wtsapp ？唔撚係掛

佢好似好少用手機

因為你都唔夠正夠嘅話一早佢溝番你轉頭啦

樓豬個毒撚係lecturer

佐助型毒男?

屌你老母

no 呢次係同學

你個柒頭既出現驚動左毒撚平淡既生活
嚇親佢咪唔覆你

我都係毒撚 做個朋友？

有人話秒回俾人睇死同食住
咁講完早晨夜晚回好正常

可能佢廢時比你見到佢online都唔覆所以直接唔on

屌我夠正既一早就同d mk仔拍緊拖啦

你都知人地唔係GAY就唔好搞人 收手啦

樓主樣衰到毒撚都唔想理

洗唔洗咁極端

依家仲有人唔係 成日look手機
你肯定

真人同佢玩埋d啦

差d以為講緊我
唔好搞鳩佢啦

屌你啦
係前幾日見佢搭車係睇書 我先會咁覺得

打電話啦 仲whatsapp 就算whatsapp都約出街先囉

你岩

有兩部手機

其實我有幾個好close既男仔frd，我日日幻想佢插我或者我插佢 果種感覺想係好爽 但係又唔敢講出黎比佢地聽 我應該點做丫？

咁佢邊到吸引你？

毒撚真係好恐怖

我都係咁

搵日夜晚除佢褲

唔玩社交軟件就話人毒撚
咁上一代嘅人全部都係毒撚

不甘寂寞嘅毒撚就會秒回，但甘於寂寞嘅毒撚就睬你都生芒果

你嚇親人啦肥婆

佢已經已經唔係毒撚 ，我覺得咁樣係一種哲學

唔係個個都鐘意post自己既私生活出黎，尤其知道fb, ig, snapchat會攞晒自己data賣廣告

利申: IT 9

毒撚/毒絲好易上心㗎
佢咁明顯唔中意你

作為一個毒撚有時明明好得閒用下電腦上吓網突然收到信息,嗰下會諗應唔應該即刻覆佢好呢?即刻覆又會畀人覺得自己好得閒冇嘢做,但即刻覆之後一直傾落去又會覺得好煩,好喇撳咗落去個信號嗰道又要諗點覆,諗得耐又會驚畀人哋以為自己已讀不回喎.
我唔知其他人會唔會又好似我咁喇,通常重要嘅人會留到最後先覆.

笑左

strong post lm

我見到佢地條JJ我怕會扯起

on撚79

硬係覺得見到唔覆好似好冇禮貌咁樣

毒撚唔係應該成日碌facebook架咩

無 唔中意你啫 唔好嗌人毒撚抬高自己

我試過
因為唔知點覆

樓主你講嘅呢種人絕對存在
不過少之有少

你要慢慢用心了解佢

識左幾耐
點識

點會係抬高自己
我覺得毒撚只係代表一種類型
冇話好同壞

咁我鍾意毒撚呢type係我眼中毒撚咪好

之前係lib見到聊佢傾左陣計
覺得佢有主見得黎又幾有學識
好warm又好nice

屌，仲以為你講個條毒撚係我

總結回覆佢9成係對我冇興趣1成係唔知點覆
但做想個朋友都要有興趣既咩
不過我會係現實繼續製造偶遇

來日方長 話唔定某日佢就鍾意左我

用佢擅長嘅話題引佢講野先

毒撚比女搵
9成覺得比人收兵
1成鍾意自己一個既私人時間

真毒撚自卑所以覺得比女搵係比人收兵，但真毒撚都有自尊，寧願自己一個都唔比人玩

係真係鍾意就比d誠意，當面同佢傾多d計，主動約佢出街，佢一定唔會自己主動約你，因為一主動就會覺得自己中左計，比人收左兵(真係會咁偏激 )

利申:毒撚

唔用手機非毒燃

嘛撚煩 食屎啦

就算唔係覺得比人收兵
亦有機會覺得人地多朋友
自己主動只會煩到人

毒撚既話有可能NOTIFICATION睇到唔想回

利申過來人

咁樣唔係辦法,約佢出黎先

係咪你個樣出問題

真毒撚, 其實佢地對女既要求好鬼高

樓主唔比個毒撚有女朋友所以睬你都有尾

肯定係你太樣衰，我係毒撚有女埋身既話會即刻勁開心瘋狂秒回

根本唔係毒撚
正常毒撚會係咁mon住部電話

你講個隻係厹
毒撚忙於打機，撚得閒mon電話

你講到毒撚唔使番工咁喎

識我好過